其實美國而家搞成咁 邊個得閒理香港

唉屌咁唔好彩

白宮直播

咁做野都有分短中長期

好撚擔心 呢次如果係香港嘅endgame但冇人黎咁點算

唉 who fuckin care hk

中共掩住半邊咀笑緊

其實美帝每一刻都大把野要理
人地話哂係世界警察

內政外交兩回事
更加唔好講要轉移壓力就要搵新敵人
不過今次反抗成因一黎係長久黑人問題
兩黎係經濟下行得太勁
牌面上要解決就係更加大力打支那
收返個賠償令社會穩定返
所以香港暫時黎講仲係安全期

有無知個殺人黑警依家點??

命運...

其實係每次香港想同外國建立關係/獨立等等

中共就搞事，插一腳，令到香港繼續俾中國控制

只能個中共太好彩 發生個時機對佢地黎講靚到